英國幾時驅逐林鄭兩個仔出境？

美國做緊嘢啦喎
英國識做啦

好快